因為朋友搞到自己好唔開心

中學做朋友嘅時候係做到老死咁、兄弟咁
日日一齊食飯、上堂、吹水咁
依家升到上嚟大專，佢就識到一班friend
之後就唔再搵我
相對地佢日日都要係facebook tag佢班新朋友，好似驚人地唔知佢有一班新朋友咁
而我明明好努力咁嘗試去維繫返個友誼
(係咁主動whatsapp佢，約佢出街之類)
但係就feel到佢好似當我陌生人咁
最後就係因為咁搞到個人好唔開心，甚至去睇完社工同醫生之後話我有抑鬱症嘅傾向，叫我咩要睇開啲咁，我同佢講佢就講一句「take care」算
我發覺自己仲賤過地底泥

係咪你自己做過啲咩產生左誤會而又唔記得

無 我記得去12月為止都叫做有日日whatsapp，係去到1月開始佢有識到一班新嘅project mate開始就突然間唔想理我咁

你大專都可以識其他朋友
無謂留戀以前

自己好毒同內向 基本上交到心嘅得一個，依家連個一個都冇

中學時期叫做正常人，即係有好幾個friend嘅
上到大專頭一個sem都係冇咩朋友，仲同我講咩好似得佢一個重視中同好似好on9咁
但係Sem 2開始唔知係上莊定點突然間好外向
係咁tag人又成

我做你朋友啦樓豬

我前排都好似你咁

人地已經有左新圈子 你已經冇乜價值所以先唔想再你講野 你點挽回都冇用㗎喇

不如試吓響大專識多啲人， join多啲soc活動啦 再唔係嘅咪上連登tg post識朋友囉

到佢哋有嘢要人幫嘅時候就會知中同嘅重要性
雖然咁講好現實 但呢個世界真係咁運作 人永遠都係貪新鮮嘅 不過我覺得無論大學點熟點好都唔及中同
樓主都唔好太過執著 試下識吓新朋友喇

依家搞到連識朋友都唔敢
好辛苦